馬田先生揭尾故 八

是咁的 （臨訓前 黎個簡單既）

今日馬田出街

聽到幾個極品港女係度吹水
係度講咩 差小小差小小
又話咩 柯篤尿都無咗啦

過咗一排 某港女死咗
而佢死既時候
訓住張特別既床

馬田： 嗯，又失敗，不過又做咗善事

發生咩事？

玩到1230

釘床

得返你？

不是

差少少係咪講減肥

馬田有超能力

銀紙床

是
真了解

沒有

馬田殺左條女
啲女係做緊啲唔道德嘅野

我想訓

馬田係醫生

馬田係咪捉左條女

不算是

是

手術床

差不多！

馬田係咪心理變態

削肉還父

用刀𠝹開佢個肚抽脂

機床

屍體係咪完整

脫水死？

唔比佢食野？

馬田捉啲女去做實驗？
內容同減肥有關？
做善事係指又少一個港女？

無關

港女死嘅時候有冇其他人在場？

港女係咪慢慢死？

是

關係不大

不是

應該係又少一個死肥婆

失血？
中毒？

馬田

不是

放血？

不是

不是

減肥

做善事係指器官？

屍體有冇傷痕？有冇傷口？

凶器係咪機器？

善事係真係對某啲人有益？
善事係指港女嘅死？定其他野？

個女仔死之前係咪無咗知覺？

有傷痕

無傷口

係咪處？

缺氧？

係咪馬田殺死港女？

對死者有益

輕左？

條女死時比在生輕左好多?

死因係重擊？高處墮下？勒死？

馬田真人有冇見過死者？
死者有冇開台玩直播？

條女知唔知果樣野會死？

不多

比水逐死？

最後

係死嗰刻間輕左？

瞬

有

無關

鍊實條頸個肺冇晒空氣

邊樣

屌 係咪同電影有關

用保鮮紙包撚住左成個人出汗減肥結果焗死

可以

是！

無睇過相關電影
但有睇過相關文章

死者死個時馬田係隔離？
馬田本身心理有問題？

無咁大鑊

屙篤尿就冇咗呢句係咪重點？
係咪解輕咗？

是

算是

少左個靈魂

靈魂重唔知幾多克

唔係證明靈魂有重量呀

無撚有錯

鍊住果樣野係繩？

係馬田條jer

無錯

準備開估

死者講 柯尿都冇左 既時間馬田係隔離？

咁都有hints

21g?
屌我知啦
馬田想收集人嘅靈魂
人死左會瞬間輕左 因為無左靈魂既重量
失敗係指捉唔到個靈魂

馬田試過用同樣方法殺人

張床可以量重量？

上兩個高汁 今次變番正常

呢個世界少咗個肥婆所以係善事？

有高過？

都話馬田一有reference既故就會被秒 個個巴打都知

個個都高

馬田係肥既？ 好憎d人瘦過佢？

開估

屌 你班友 無十分鐘就秒

馬田係變態科學家
專搵啲臨死前既人
訓上佢張床等死

而張床係個秤

馬田想知靈魂係咪21克

咁岩今日聽到有條港女話
自己重咗幾多幾多

但明明只係重咗幾十克
就係度話自己肥咗好多

於是馬田把心一橫
幫個港女減肥

點知 都捉唔到21克

孖生ok呀

快啲開估
想瞓

我覺得今次唔錯喎
起碼合理先

今次唔錯
好扣連

上面係套戲 21 grams

黎多個話你聽 錯唔錯

馬田呢幾日做咩不斷刷存在感 ？

樓豬要訓？
miss左個

下個

馬田有新故未